[Gay Post 157] 懸空五小時的紳士討論區

1001唔開post正仆街
冇得再會

一個腸腸到底有幾多條腸

一個便便到底有幾多便

1001咗又唔開post可恥！

又要返工 幾時退休

搵人包養

我都想

琴日睇新聞外國有條女賣初夜250萬歐元
我都想賣

404not found

首先你要有初夜

垃撚圾唔撚開po
同mean pig一9樣

咪囉 好心啦 老江湖學人賣初夜

今日仲有

歧視呀？

好惡

咁就唔好掂1001

Yes mum

新人我都算
但佢地

mum你老母

我留言#1000
唔想1001咪等囉50分鐘都係咁
唔開po就唔好留1001

每朝都買唔到iphone x

要5條仔咁多
貪心呀你

你要5個1仔定5個0仔

仲未買到
街價唔係平過官方價喇咩

Tonight may be we’ll see the stars in the rain

各位觀眾，5條仔！

未呀, 而家仲貴緊300
但我想自己reserve去拎機

咁比5個0仔你

Android撚沒有人

之前用an機用到怕左

又話1仔0仔都OK?

辣殺

岩牙

好凍

攬住我

點解改到個post名咁

人情 人情 如做戲

因為真係吉左幾個鐘

我係辣殺

係咪仲有空虛同寂寞

好深奧

牙椏丫牙 椏丫呀椏丫
青春 總失去莫明

拮左幾個鐘

條腰會攰

對雙方都係折磨
唔明點解啲人咁自豪自己屌幾個鐘都唔出
根本就係懲罰

岩牙
我男友次次都屌足成半日 好攰 但又好想要

腸&便：
???
???
???

後面可能仲係處

狗也不屌

40兩金

所以依家咪冇囉

做咩綁我

下半場比我

腸腸

hal 親

尋日著左

可能佢睇你唔到
如果唔係我地應該會喺度見到你

間唔中一次半次還好
但咪叫我做一

我著哂囉

屌幾個鐘..

我不如前戲半個鐘屌半個鐘
之後去睇戲食飯好過啦

電動假狗幫到你

呢啲冇樣睇
要試過先知

你已經咁鬆？

Mean腸

提醒佢及早注意炸

遊遊豬

咁慘已經冇feel 願煮保祐你

Btw 依個應該係158......

咁耐先有人發現

發現左好耐了 不過冇人講姐

反正大家都過晒檔

放工了

聽講呢到大部分巴打都係綠色線

我係牙線

去晒邊

今晚毒守空房

Have place

Yes

珍珠歌聲

係 唔攰都好悶

你只差一線

紙紙

天氣冷了大家記得搵個人保暖

茶茶

貓貓好耐冇見

靜

特登來放閃

我咩都唔講。

你誤會我！！！

Miss u ar

唔使解釋啦我明架啦

你地貼啲男人相出黎，我幫佢個樣評分

On 9?

貼人地個樣上去

你考古呀？

2xist

又就黎到性誕

我諗都唔會有聖誕奇蹟架啦

首選andrew christian

侵侵三隻牌子都有著？

依三隻入面得andrew christian

好眼訓

又做咗咩嚟

無呀 呢幾日病左又趕緊幾份report 無乜時間抖

之前射落嘅波
而家要還了…

突發有圖 廣東人做雞有好多方法

LIHKG @ Android

強帖

下個月再射

等我改做ptbf腸先

天氣轉小心身體
我都病左

好唔開心

今朝巧大風
要吹走me了…

why ar

好多野做得唔好比人罵
好多野都唔如意

沒b

我明
但係做得唔好就要做好啲…

最緊要學識點樣做得好

我都知
但有時已經盡左力

有時都係會整啱咗之前錯嘅嘢
之後錯其他嘢

試下從第二個角度再諗下點改善囉
慢慢黎
我下面啲人做錯野我都係屌 我自己都好接受做錯野時比人屌 咁先會學識慬慎

震哂

點解?
要第三年了?

你下面有咩人
老屎忽

其實我成日覺得做錯野罵人冇咩用，最緊要fix 得番，教番佢點做啱，下次唔好錯先最重要

新人通常跟我

老屎忽俾人摸屎忽

錯完我會教左先 再錯再教多次 如果我睇到係無心改 就屌 然後佢唔會再有下次

蠢人就算啦 唔好白費心機

我會努力㗎，唔好話我蠢

btw iphonex個手感幾好

intern走哂啦？
有請新人？

擺款

走左一個兩啦

你喺而家嗰度年半？

不過呢排教新人，有時唔明佢都唔抄低，佢究竟點記得？
跟住叫佢做又唔記得

唔係話你 除非你自認啦

有時抄低咗都唔知擺咗去邊
不過做個樣都係重要的…

我個新人嗰時抄完仲打落電腦到

我工作上有啲位好執著 返工要準時 我朝早叫你過黎既時候 唔該放低份早餐先行過黎 唔好咬住個包一開口就噴晒出黎咁過黎我到 我講完一次有唔明即刻問 一係搵本簿jot底 唔好過左半過鐘先話唔記得 係公司傾緊公事時唔好hehe哈哈 開會時唔可以玩筆 un腳 搞頭髮 但放左工我同你幾癲都得

公司太多email
擺好位都會被淹沒
唯有做住學 然後成鳩日問人

但係可以射波？

可以 啲假你既 你想點請咪點請 總之人係公司時就醒醒目目

好撚恐怖

其實好多都好基本
大家都有個共同目標 就係盡量0出錯 0ot 大家準時放工 拍拍羅友happy hour

咁鐘意食唔係屋企食埋先返黎？ 唔係唔比你食 同你傾完講完你咪返位食

老闆款呀

我唔算
我老細連我地食啲氣味太大既野都介意

咁你咪行過黎個陣吞

岩啊
有咩唔可以等佢食完先講

我食緊早餐果陣冇人會搵我

我搵你

已PM

其實我會話我轉頭搵返佢 咁自己食完個包飲淡水先 同埋抹好個咀

好在我老闆唔會揾我

我又搵

我又要搵你

You know where to find me

我呢

Welcome

有冇得摸摸

PM就有

冇 摸摸功能只有波波先可以啟動

啟動摸摸功能

用戶錯誤！無法啟動！

摸HAL

身邊多左好多frd注重左養生
果然我呢一個年齡層已經係老野

無論咩年紀都要注重養生㗎喇

今日喺灣仔見到好多學生都冇著冷衫
好勁

咁似hehe secret
巴打果然識玩
第一次就搵fun

明知伏，仲要3p都照去
你好撚肚餓？ 好撚低質？

頂 條友仔用我ac回呢啲野
巴打等佢自己開個ac再回你地

點睇返自己係咩post留過言？

可能借ac比人先有呢個功能

山p加rush 容乜易俾人拍埋片都唔知

mon實tumblr

咩呀 睇發送匣咪有囉
利申 本人

早排見到自己

真係喎
一直無發現

圖片網址

0fun

無膽真係bakabaka 要咁

重作

點知啫
好人好者睇黎把撚

樣同氣質？

原來真係

我都話架啦

Wt ? Tell me

是咪有野聽

甚麼甚麼？

Lm聽故仔

Sleep for the weak

Take care pls sun god

Are you cls？
If you want to reform your body, you should sleep before 10 pm

Ok
Try your best

無時無刻都想訓覺

鼻塞呀

擺老細款 要罰你

換左電話上下水先

芳齡幾多歲?

卜卜脆嘅18

好想畀腦細pig瘋狂黑面

鼻塞塞一定心情仲差 啲煙腸...

我第一時間都係諗起肥仔波

無擺

我好少黑人面 有咩唔岩直接講 講完就算
私人情緒係返工時間我會盡量收埋

條利好長

天寒地凍，都係摺房上連登好過

正啊

侵侵侵侵侵侵 侵侵

早晨

侵侵

貓貓

係咪太凍，大家連登都費事上啦
推得慢咁多

打你 (拍打)

平時都已經咁慢

成日都要返工返學咪咁慢囉

返工我明 但返學個啲唔會兩三個鐘都咁認真聽書掛

吼吼

我有芒
冇開新話題姐

新嗰張passport相仲黑過蝻亞狗

NPNC

南亞人好失禮你? 人地d膚色好失禮你?
RACIST!!!

我個樣失禮佢地個膚色
受不了

南亞＿＿器嬲喇

Corbyn Besson 同 Alex Killborn 兩個調來調去咁一齊J
簡直天堂級享受

我都想

hi

肥仔真係咁正咩 成日上網見到交友個啲都拒肥

幾肥先？

如果您係肥嘅話我覺得係樣同性格重要d
我學校以前有個肥妹個樣唔差性格開朗 好多人同佢表白

佢地全部都同一班人泥既
搵泥搵去都要靚仔大隻

廢青唔捱得
咁咪算 🤷🏻‍♂️人點解要捱得？ on9？

一個人捱得又點？
咪以後繼續捱
吾生也有涯

Outside is cold.

做左2個月廢青

5年了
未做過一份full time 長過3個月

未搵到咋， 搵左3年

靚仔去搵人養啦
留返俾d7頭返工啦

利申 岩岩放工

有無積極主動呀？
係咪你自己學人揀客咋

揀靚仔

無問題。
反正都仆街，梗係揀個靚仔既仆街

靚仔 只會揀靚仔。

Not match

我想識啲fd先 畢竟一個fd都冇

一齊減肥

邊套學生哥校服最省鏡

減咗肥之後仲要睇樣㗎

So cruel

to be cruel, to be kind.

勁 我buy

花花b生日快樂

我真係恭喜你呀

小便buy我

呢到有無猛一

有線記者黃浩賢全身濕透

離晒譜

我。

你呃人

冇啲誠意

仲係呢個post

有同伴 好呀

咁早呀

幾多年前呀？

ビッチ花 誕生日おめでとう

過黎錫啖先啦

好野不妨一睇再睇
為大家一直跟進

講真又唔信
咁咪走寶囉
之後又話無仔啦
一世人無乜時間俾你浪費架咋

啱啊ching

日本仔仔

花花

ビッチアーリ ありがとう

預約先啦

現充日

邊到！？

又唔認

推Post 小雞雞

Post

約定你啦！

ok

掛住你
想睇你發顛

Me2
下次下次⋯

Arrrrrr
我不能忘記你

木鹿大王

大王？ 邊撚個大王呀？
有無人聽過？

實係喇

真係冇囉
打左半日機

終於完conday
btw nicksung真係好撚正

nick sung
緊隨zayn之後

不了

好想搵ptbf過聖誕
但會唔會比人揀客

上第三年?

我堅做過一次

搵我搵我

圖都無張點吸客

岩牙Ching

講下咋,做bf啦不如

你唔tg佢問？
佢一路都ignore咗你

吓？有客？有冇彈鐘？

我要問到佢係到答我為止!!

英領事館掛「彩虹旗」 自由黨李梓敬批粗暴干預港內政

啲大行都好撐LGBT Right喎
咁佢地又係干預內政？

其實呢到大部分人係咪互相見過面

利申 新人

一個都無見過

+1

我個slot仲空緊
見係你第一次唔收你錢啦

Ptbf腸

咁我之前唔得閒上黎呀嘛，依家會多啲上來(๑˃̵ᴗ˂̵)و
btw回答返ari既問題，係第二年，多謝你既問題。

Between 其實我認真

我都係認真冇人約

行動力腸

我原本想講認真搵ptbf呢件事

下年con day再見

pmed

又干預內政
佢做乜又走去干預英國內政呀咁

你tg唔理我

我理 我理

為左聽朝可以準時返工
我病好了

When I do it , it’s ok.

隻顏文字好qq

約我

Like me

come come come

做乜破相

你話塊膠布？
假㗎

好好玩乜

咁惡做咩

過黎哥哥錫返

中國人畀洋鬼子蝦咗成百幾年
難得依家當家作主！
唔通唔出聲呀？

你地講緊咩秘密！

好啊
不過要早少少講
我要安排假

中國人壓迫左倭冦幾百年
又唔計呀？

明明就好得閒

當家作主
小熊維尼做主角

mean

攬返
我好nice

濫

你 企埋牆邊 面壁思過

得我地兩個講野好慘

得我對你咁好
其他人都唔理你啦

唔理我啦 我都慣

要番工

我又去

佢唔會想見我

腸腸好受歡迎

從來沒我份

#HeheStory5784
"小弟今年18，入咗圈10個月到啦。正常大家會覺得哩個年紀一定好貪玩啦，的確，三四個月之前我真係好貪玩，到依家為止真係食咗超過五十個mb。
不過，唔知點解真心玩到攰，仲有小小罪惡感。依家想搵翻穩定嘅感情，未必係拍拖嘅，純友誼都好。但喺apps同人講“rarely for fun now”，俾人話翻我奇怪，哈。
我唔係話依家自己唔玩，我無咁純啦，不過想識翻多d mb朋友傾計同埋一齊周圍去。但係用apps、落club&bar或者蒲sauna識翻黎嘅人好大部分淨係搵fun or sp，唔正常嘅人太多，有d咩途徑可以識frd子呢？唔通真係要去tt開post交友？咁樣真係會好似好飢渴哦，哈哈。"

點做到?

後生，著住套校服，正正常常
肯拎個屎忽出黎俾人任屌
有咩難度

下個禮拜出左更表同你講

咁快已經五十人斬

你當我係無膽雞咩

無膽雞做錯左d乜

agger 中學生+校服無得輸

Everything

你肯 你可以

唔好呀

唔得
遊遊豬係我架

錯在乜都冇做

我狗也不屌

唔好

絕交囉

我屌 我屌

唔做唔錯

典解

你自己知咩事啦

但真係冇

同埋我講

大家真係互相鍾意係唔需要表白

咁我要點先知佢鍾意or唔鍾意我

你覺得要表白已經知答案啦

其實要點拋

佢成日都望住我架wor..

所以呢

屌唔係揾fun牙

好啊

處係而家呢個世代仲係咪bonus?

你既處就唔係

我個個係
利申 今日仲係處

問小多士

你表白就可以知佢唔鍾意你
快啲去馬

唔制

哇 你改左個咩名

唔洗sad
從來沒有 從來也沒有

你只係比人利用緊

係月台
近來可好？

洗唔洗咁到肉
好囉

幾好
就快exam

3國

你係咪中學生？ 正常樣？

正常樣

圖

校服單車中學生.jpg

沒有人

Hi

又罵人

唔跟隊型

aribb

又到左踎係地下喊既放工時間

溫提 今日只係星期一

企同踎有分別乜

好惡…

人地唔要你呀

企得耐踎下會無咁攰
同埋踎低可以順手係地下畫圈
畫面會慘d

終於搞掂拍片
我既dayoff就咁冇左

以為佢串你

自製一個

有dayoff必須死

winterweiner

咪話左今個sem休一五

其實佢真係

冬天著棉褲連打飛機都懶

呵返

橙

靜到呢

你唔理我咋嘛

我有應你

收爹 得個符號係到嘈

因為大部份都唔係呢一度

依家啲人真係惡

你幫住佢！！！

我識佢咁耐 唔通唔幫佢咩
正所謂 幫親不幫理

我走

挽留牙青

我係到

feel angry

吓咁係邊到

正義必勝

你今日freeride左未?

殊！
我唔想失去一個清靜嘅地方

???
意味がわからない

ハハハ

明明就係果邊嘈好多

ホホホ

すきだよ

但嗰邊唔會有啲仆街煩膠入去

...有秘密啦

即係我
無所謂 算囉

係晒TG 好似係

係紙紙牙!

諗住dayoff訓到自然醒點知10點就起左身

咪囉你喺度串串貢惡鳩me

要換了一個季節了

十點仲未夠呀 ？

原本諗住訓到12點
中間仲要發過惡夢醒過2次

我就屌喇今次，上十點堂依家先出門口

係我我會走咗佢

洗定八月十五做肉便器

唔使洗啦
已經係

成日都覺得nonkul個樣好蠢
但咁先正
咁先似返個淨係識扑野既野獸

終於完左present 得返一份report要趕
之後就收爐

腦細

奶多人不怪

你奶埋我嗰份

我是奴隸

咩人嚟

好正

遠睇誇啦啦

好過遠睇都唔得ge

男選美大賽黎 當年獎軍最出名係菅田

你可能要單身一世

架仔同韓仔真係不了

咁係鬼仔 ？

可能要印度仔

要求真高

呢到好多人要求高過我啦
只係我唔鍾意佢地個種氣質 唔知點形容

被屋企人逼返工
做緊娛樂公關

芷芷
住荃灣？

俾人捉左去強逼還錢

包起你一晚

no money

親戚娛樂公關？

唔敢相信只係推了一頁

因為無你

下...佢哋都去曬秘密地方啦

也許不應該憎恨人
好應該感動人

你..吸走曬佢地?

我都想去

【 幸福 】從來都是虛無縹緲的□||想捉住它的人＊[]＊往往卻得不到|| □

但*::..事實/\/並不如此_ _!!*

用個菊花吸走哂啲人

d字唔識閃 爭d

wtf

又有得靚仔開會

屌 你 老 母 做 完 啦！！！

回家？

係咪西裝？

公司出入既都係西裝友

西裝好常見姐

有個女同事做野好心急 樣樣都好趕咁款
成日係公司行出行入都要跑

唔係好靚仔

又靚仔又粗又長又好力既黑人

但我都好想俾佢砌
d肌肉紮實到
條腿又長

樣冇4唔啪得

5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

生化樣
留名。。。

其實睇出面啲po 成日都睇到眼火爆
女人全部都係雞不在話下
有人竟然會問父權社會多強姦有咩問題 癡撚線

連登仔其實同isis冇咩分別

唔洗咁上心下話

等於我地歲數仲會投民建聯 我會想知可以係咩心態
咁你夠理人地食住個包同你講嘢啦
心態問題

但都可以唔洗眼火爆掛
世界上唔係得你個套 第二種方法/行為係人地角度一樣可以係無問題
當然人人都跟自己個套實最好架 但無可能嘛 咁咪睇開啲囉

咁強姦問題係咪可以就咁講句睇開啲 人人意見唔同先…
咁唔駛要法律 唔駛要道德 唔駛要common sense啦
利申理性討論

其實的確係 如果當全世界人既普世價值都認為強姦係無問題 咁強姦真係可以變到無問題
不過呢加係普遍人都同意強姦係有問題 應該壓制 所以先有law去threaten啲人既行為 但佢地既思想一樣係控制唔到 所以佢要啲諗你話唔到事架wor

lm

不用分那麼細
想唔想同男人扑野? 想既咪just do it
我夠無諗過自己係gay but I'm

但係有啲嘢 唔係因為數量少 所以就可以ignore
例如宗教自由
我冇話要控制佢思想
我只係唔明白點解可以覺得一個強姦社會係冇問題
即係譬如我冇理由因為講唔過你 就走去強咗你架嘛 然後仲覺得呢個係文明社會

無理由係因為你本身對呢件事有左prior understanding
當然我都唔支持一個有強姦出現既社會啦 但咁係因為我本身認為左呢件事係錯呀嘛
但係有啲人心目中 佢地唔明/唔認為點解呢樣野係錯嘛 咁對佢地黎講強姦咪強姦囉 點解係問題

到機會黎到個陣就唔係咁講

所以見到就要嘴炮吓 造福香港

點解人要有鼻敏感

放工 飲酒食腸

因為你有個鼻

去左食德國菜 食德國腸only

終於放學！

dllm
今日做扒

因為啲人中二病 連女權個定義都唔知

食我

HALHAL

點解人要番工

幾時食洋腸

此帖不火

請支持
1號 鍾泰
社區新力軍

陸永要上位了

因為窮

幾時有仔

有冇努力進行中啊

肉丸好好攬

成日俾人彈鐘 慘

李逸童ok呀, 不過佢冇讀u
同埋太濫既人啪會拉低我身份

佢唔係怕熱咩？

我恨都恨唔到

今日開左冷氣

你都彈我鐘

提唔起勁睇落去。。。。

印度人正呀

咁當普通朋友食個飯囉

我都係騎牛搵馬 一有中東/南亞就即刻飛肉丸

我肉便器都有人肯要

同腸腸比邊個靚仔啲

半夜叫春

都有

唔記得左係咪直仔黎

你代佢去未

係

工具人?

咁咪唔好教佢囉
投資落啲冇回報嘅人度把撚咩？

叫左您唔好 您係都要去暗戀人 又或者明戀人
真係除左on9同祝您好運之外就講唔到d咩了

教人嘢都要諗對方會唔會鐘意自己架咩
當係幫吓人不問回報好冇

好難嘅
總要試一次先會對直仔死心

啱呀ching

經驗談？

老江湖

經驗之人

details

冇架喎 都係唔小心咁對佢有好感
最後都畀佢知咗 之後第二個朋友代派好人卡

覺得chur

我連表白都冇做到

見到地鐵d減人流方法真係忍唔住笑

解決問題嘅方法係要解決提出問題嘅人

男神

gg...
咩app嚟

似係天打

我一早同左個男仔講我冧佢（暗示）

喂！

sor lor

腸腸我想入你個

二百年後再一起

app ?

入我個咩

入你個slot睇下你幾時得閒

點解我fb咁多唔識既人走埋黎加我

無用青蛙遮住？

他們想要強姦你.jpg

他們想要強姦我 的真相

喵喵醬

其實我就係咁嘅樣。。。

🦐🦐🦐

屌 好想打J啊
腎又痛尿又頻 一星期最多一次

自己都控制唔到人地點控制
五花大綁 ？

不如您睇醫生啦。。。

睇咗，前列腺發炎
要戒J，之前一日一次

反面教材…
發咗幾耐炎？

個幾星期，唔對路，啲尿去極都唔清

而家睇純愛漫畫都覺得好無聊

因為冇h?

嗰種去唔清嘅感覺好唔舒服好辛苦…

我好似聞到有故事嘅味道

節制下都係好事

嗰陣日日想J，但J完都唔知為乜，內心空虛

依家因病要忍住，個人有種清爽咗嘅感覺

好普遍姐

今日J咗男人，聽日就想J女人，後日又想J返男人

日日都有唔同性慾 終於虧咗

係咪冇j嗰日會有超越自然嘅感覺？

您就黎j哂住全世界了

不如比我控你？

行步路都輕盈啲

重口味紙紙

咁控法個腎唔洗要啦 個前列腺漲完又縮縮完又漲（係咪會咁？

ehh
好難解釋

我記得睇過男裝相，好靚仔

乖啦

所以呢，覺得可惜？

dayoff去大埔影相相

影比禾睇

唔get

考慮下啦

但我成日like人，但冇人match我

down哂所有app
佈下一個天羅地網

蕉fd子。。。

Ok

咩台？

都係不了
你呢幾晚都可能見唔到我

me2...

tg 台

C....

去完影相好似仲唔開心左

影咩相

普通風景

d相好似少咁d野

你又知？

因為最美嘅風景 我
仲返緊學

你老味呀

反彈返比負皮我咖個撚屌！！！

巧惡

笑撚死我

皮已負

咁你覺得我有冇芬芳

冇啦啦俾人鬧同已讀成個月
當人frd點知真心換絕情
用黎zip時間only 慘...

咩事

contradictory

不嬲係咁嫁啦

有無人開話題推埋1001去

代問：如何培養氣質

首先要靚先培養到
同埋個人要夠靜同低調

其實靚仔靚女同有氣質係兩回事黎

發現毒撚永遠都係最早到果個

住得最遠先係最早到個個

I mean靚係有氣質既必要條件

我覺得吳美珩唔算靚但好有氣質wo

I mean兩者中間無等號
即係無必然關係
例子 最近少少hit既農夫do姐

唔係必要條件
我都可以有氣質

咁我都可以有架啦喎 唔係架嘛

↓↓未檢查————————————§版主檢查線§————————————已檢查↑↑

你未比人檢查

黎啦快點檢查我

Er...

痴撚線公司

直?

學港姐話齋
無家底好難有氣質
你有氣質所以

巧悶

How much 1q

見係你就免費啦

cam4今晚無嘢睇

正嘢都出咗去同人啪啪啪啦

頭先考jre 個監考員係度撚聲
完全唔知佢up乜

連秋冬都有打手

不要ff了
直仔遲鈍到
利申我都中意咗個

前校長都

12月開始有frd相繼出pool

我呢屌

食自己

最近識左個印度同尼泊爾嘅Mix
幾靚仔個人幾風趣

點解你地成日可以識到又印度又mix

不過其實我好本地毒撚多

人地係app 度hi我先ge
其實呢一類我興趣不大

我通常見到呢啲都直接無視
因為搵fun多
不過好似hornxx易見啲

佢得閑同我傾兩句
咁我得閑咪又同佢傾下囉

毒撚大好！

如果加埋對殺食既死魚眼就更加好

通常戴眼鏡既毒撚除眼鏡係最正

啱侵侵

花花通殺哂。。。 op

好撚微妙！！！！
我等緊巴士啦
然後後邊係個鬼佬
有個asian女人好似唔識路走左去問個鬼佬係咪喺到搭blablabla 又話係第一次
然後佢地開始傾計 然後講講吓就問個鬼佬係咩人 原來係法國佬
之後佢地開始講法文。。。

發生咩事

佢地岩岩上左同一架車走左。。。

係緣份

好似一早target住左個鬼佬咁

笑9 me

佢一定係睇唔到你

好呀

可唔可以立法行路食煙要判終身監禁

其實好難
我見啲人行住食有黑警經過都唔理

肉便器

宜家可以點理

daddy

勁共 勁共

必必。。。

阿叔食煙又關你撚事呀細佬？

您生肺癌唔撚關我事
但咪撚搞到我個瑞士山區肺

齊齊用肺部過濾空氣

都唔係呀
搞壞個肺 入醫院都好撚煩呀

屌 見到屯門史迪仔

ありりちゃん

どした

我食煙果時你唔呼吸咪影響唔到你囉
你有壓力 我有壓力 你做咩要屌鳩我食煙呀？

食煙阿叔

唔好當做正職就得

？

sad豬

#metoo

欣賞你有勇氣講出黎

#staystrong

#gg

會窮

你地想強姦我

呢個post推左幾多日

啲人走哂去另一邊

腸腸又話做我生意轉頭又走左去

咩啊

開個價來先啦

你有咩plan

有78$限速任上同288$無限速任上

288蚊就可以任上

仲要無限速

好抵玩
我想deal

但係我聖誕未出更表

去哂世界嘅彼岸。。。

唔講咁多
即刻...

呢度

但你地消失曬

busy as bee

明明我地個個都喺到

so true

日日七點起身

隨便傾
真心
呢到無任歡迎

cls

搵個大隻仔做男友

我都係咁
但我要求好低

差唔多 唔洗高過我同我差唔多都得
都知自己太高

串到呢

但0仔咁高真係冇咩用

真心地搵下先

好大支箭

好彩我係零仔

not funny
this thread is misogynistic

都無用 倒貼都無人屌

屌 唔撚係
我認真覺得太高 175

又到星期一
大家聽日準時番工番學喇

今日睇戲前面買飛果個成日側面望過黎
完場行果陣又成日側面望過黎
點解呀，點解你唔行埋黎問我拎電話淨係側面望望望

算啦可能佢其實係斜視

禾問你拎

假如巴真係好濫

謝絕fuck boy

係好難架 咪趁後生搵下
公廁留番老左先做都未遲 好似係

岩晒

寶

新巴打？？

唔係新巴打但靚仔

撚有

身邊d frd進度快到嚇親我

不要再說了

聖誕節嘛
我是咪都要拍個散拖

可能就變長拖
南亞仔

好似幾好樣ge

新巴打但唔靚仔

日日比人話我塊歪..

強勢回歸
歪咩

歪

你唔好咁高要求實有人要

當事人話好低要求

佢咁高 對眼就再加高

事實

個人高d...
睇野都遠d....

不願做人了
波波不如我地合體啦

得150 人生爾圓

變兩米高ge貓耳滾動岩?

波波勁萌

果然都係您明白

北望神州
近年d 大陸仔都正咗
可以叫佢考慮下

真係唔高
19-24歲 177或以上即可

但文化政治差異會出事

又係嘅
佢讀個科好難唔討論政治

有大部份大陸人一同佢講政治野好容易會嘈交

討論緊我咩
我就好少講既 care性格多啲啦

係咪我搵到個咁嘅range 你就即刻可以同佢一齊

最近 d 女好似成日討論緊某大陸劇
條仔又幾正

即可唔係即刻得呀
咁都要培養下架嘛

上一次人哋屋企就即刻培養到

都要有人先得

自薦

177

高攀不起月台

我平時習慣跪

在一起！在一起！

2017唔知做過d乜就就黎完
人工無升反跌 工作量大增
我可以衝入d叫春post度 屌7d撚屌
紅字 特大 我唔係為左錢先做

講真 果d野 無錢邊個會去做呀？

2017過得好快…

咩都未做已經12月

諗唔返依年發生過乜事
日復日

係獅子銀行排條簡易交易隊
排左40分鐘

仲未到， 仲有3個